9up下ok?

講下你

有咩方法可以識隔離班女女

傾你新po條女

1001去

過咗啦喎

瞓啦望

Ig呢

Say hi

覆wtsapp 先88

同佢參加一樣嘅課外活動
佢平時玩開咩？

搶我1001

記得覆埋我

我唔想做痴線佬

今次用實力嫁我

Say hi都痴線？

係咪要覆成個鐘

勁到

真係唔明 你之前上黎講左好多一個女仔好好
點點點 又講到無一個女仔更好咁
琴日又講有個女仔好正
岩岩又講放唔低個好女仔
依家又講隔離班女女

係咪睇到好亂咁？ 因為你真係講左咁多

覆一日都唔掂

日日都見佢放學就走

ig又無post野

wts say hi ,佢問我點解有佢電話點算

同你一樣
毒撚黎

咁點解你會有

個個好耐啦 不過拿上來吹下姐

知咩事啦

當平時見到熟人點下頭囉咁

我有post野wo

佢本身有post 不過唔知點解del 哂

fd塔fd

變態佬
成日跟蹤我番屋企

成身咖哩味

想出池
利申a0小妹

點都要蒲頭同條仔講goodnight 扮訓的

其實講來講去都係得1個好好

失戀

想呃邊個

邊個先係

小妹

咁咪比佢知我有心識佢

連登仔係咁咖啦 習慣下

好似係因為佢唔想比人cap圖

Ok

踢爆你先 bye

小妹我岩 識唔識自己去廁所？

沖涼啦

自己

人地個名都記錯+記唔到

咁呃到沒

對唔住啊 我真係忍唔住好想講啦
唔好再扮情聖啦

有咩所謂
其他人同級都成日見到嫁啦
當禮貌點下頭炸喎

fd 條女

溝我
快

好波

正了

Ching好型

好慘 泡狗

你做過咩

唔想咁明顯 咁樣會比佢拿左優勢 以為我要求佢咁

識得煮嘢食同執屋

慘

我識

岩牙岩牙

真係忍唔到

not me 其他人成日cap佢

就快

但幾好食 你可以帶女女去食

Okay 聽日黎執屋ok?

直接串鳩我冇女 識玩

吾系甘牙

簡單到咁都做唔到
仲講咩溝女

又衝出黎啊寶寶

聽日返工
收工先

Ok更正返 啱呀啱呀

勁又開多個 成班4mk

咁樣真係好明顯

你都有喎

我冇囉好冇

識去廁所okay

？

係 呢班mk仔好有愛
竟然幫個死毒撚推po

煮飯比我食

55

say個hi姐
你同隔離班主任say hi係咪暗戀佢

sor囉

@@

咁慢咖

放過人啦

笑撚左

咁尊師重道係正常姐

@@?

我都無搞過人

有咩咁好笑先

你覺得點頭代表左咩啊?
我見到唔熟嘅老師都會啦

無笑埋右？

唔好再偷偷地j人啦

Okay 收工通知me

你mk首領

佢就係我岩先講個個女神葉

Ok我咩都唔知的

知喇咩

cap晒圖
準備出書

mk皮

你係度mon住笑

溝女唔係為左卜野

想識

係

一直知

笑你 on9

Mud 9

Okay 無問題

點知你

女神葉！！！

女神出現了

首領

咁為左咩

謝謝

認錯人了

小妹幾時打g

唔知

不嬲都係on9仔

再嘈剪你jerjer仔

。。。仲未過10次 畀條生路行下啦

女神葉想打啲咩G？

Cone

客氣了

I know what you think bro!!

引到你笑係我嘅榮幸

剪埋小妹果條得唔得

姐姐

你班仆街又係到講啲咩 無追post

女神葉

我幫你剪咪得

睡

Weak j

係了

講起你

討論緊女神葉點解可以咁完美

可摸耳介紹比細佬我識

不過我咁既樣 學咩人溝女 摺埋算

象姐
我收到了
幫我同姐姐講聲多謝

溝唔到女姐 唔洗摺嘅

Hi

屌哂你哋家母

你行埋一二邊自己玩四子棋啦

但佢有好多人爭的了

溝小妹先

你就係傳說中嘅夏xx男朋友？

邊撚個⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Halooooo

A0無權生存的

我已經瀨咗嘢
千祈唔好做傻事

我冇jerjer

小妹只煮俾男朋友食

花b都唔識？

ok。。。

煮比paopao?

聽講on9仔黎？

屌我好了

funson花狗

巴打你好

細聲啲ok?

講出黎比大家笑下

e個方法只適合令仔用

Ching個名好型

.泡泡

粗重野我黎頂

不了
好柒

講好保密

我都生存到就知咩事 我得你都得

好明顯毒撚用錯咗方法

... 又話扮見唔到！！

咪就係

rip for me

講下 比d前車之鑑我

忍唔住了

你明明有ex

牙翼聽唔聽到

我冇呀
個fd有
好似係hall5

唔守信用！！

WHO

大波糖又係到拎我嚟笑

唔係掛
我鳩改

哥哥okay?

勇敢嘅泡泡
我欣賞你
唔好唔開心

社會垃圾都有人識

好似係

成日扮A0毒撚

好事黎

信錯佢

我即刻屌佢老母

唔笑人既話佢生存唔到

其實我都係講下笑

1:00 sleep
Healthy

聽講真人好撚型

衰

gmail tg 都得
你方便我無所謂

我冇扮過 留意返

復出啦

Ching ho man

得我一隻A09

識d野

曬衫bye

weak就weak
heal mud 9 thy

夜晚喎

巴打唔記得左我？

想睇

weak就weak啦
藉口王

G

恆大好CHUR

HO BALLLLLLLL

唔準你咁講

你仲細大把機會

死臭G

咁你個名咩意思

我君子嚟
點會亂咁起人底

咁細都無女 大個點會有

含你老母大

人唔笑狗都吠

我細個都以為大個就有女朋友

我都係
但我好開心

又扮

巴打

屌你咪阻住r source啦

駁唔到

我完全唔開心

笑下小妹OK？

笑

加油 祝爛gpa

？？？ bonjour

你點解想要啊？
人有我有?

哈

蝦蝦蝦

究竟2個人一年係聖誕樹下 抱住係咩feel

我tg send to u la
give me your tg again thankssssss

沖涼先

了解你

咩粗重野

小妹做ptgf比你抱ok?

要出火果啲

又扮小妹

有冇得搵ptbf?

利申非Gay

So sweet 💕

扮咩 又未見過小妹真人=.=

死開

小弟都可以

入得黎仲想走？

4曬

ok
祝你冇女

連我地都死開
佢冇人理了

你係小妹定小弟？

視乎情況

百變怪

小妹都係咁

我係真絲
無鳩

唔好搶生意ok?

消失哥邊個唔識

how much

要小妹定小弟

咁又係
呃你唔到

兩個都要

@carheadison9son
唔該姐姐

我都係真絲
有鳩

睇你有幾錢

做咩唔信

1蚊

你都係食返薯皮算啦

剪左佢未冇囉

啜卜

ok
信了
don't cry

好！！！！！

男人老狗扮女人

係 而家先洗好衫

小妹好驚變態佬

開新gmail sd比佢

當我流架你？

我返來啦

我係最cheap嘅人

做咩偷睇

皮妹唔好亂話搵bf 好多狗公

典牙清

對唔住

幫你正皮

巴打們幾點瞓覺

仲有禾

你訓我先訓

巧
我要搵ptgf

樓豬

全部夜鬼

呢度無巴打

難怪正評數有直線上升嘅趨勢

Pmed

Sleep for weak

Me ftgf

除咗我一個真毒

快啲多謝我

點會
小妹好仰慕898

可摸耳腥埋比我

可以

唔摸耳

Thank you so much

典解

你係佢邊位牙

咁摸邊

你又係佢邊個

你話事

都話我唔係樓豬

變態佬

我想知如果女仔叫係咪好似等於日本叫pt friend咁
陪下你唱k
開party啊
期實全部fd都係請番黎做煤

tg send ed la

女人先可以洗衫曬衫？

u marketing

有J絲打

唔知講咩好咪求其搵嘢講下

好大隻 一拳打死人

唔好..

whywhy
at least u tried

下次會注意返

差唔多姐

冇人會想有ex

巴打去邊

Patpat

Tg 埋我

只在乎曾經擁有

大pp ok?

又呃tg

我都唔清楚

this time 你又有point喎

no next time la

不了

差10條街啦

又no

沖涼

呢句我講咗好多次

有需要先

都幾近姐

日本有pt大叔
好正

call me no姐

打j係咪會變樣衰

sad

唔係點

我新人

唔喎

at least 30 km

Ok...

如果打丁會
咁bob yeah都會啦

學海無涯

學我

我都係

回頭

地方的...

好似有人解釋過bob yeah係唔同

見唔到有岸

下次一齊

未試過唔知

而家啦

gay

同本絲打一齊沖

棍撞棍

？？？

我咁大隻緊係啦

唔好扮唔明

要開始溫了 再見

我d肌肉簡直完美

有肉地？

唔明係好事

加油啦

陣間咪又係上黎9up

yes

用強而有力嘅手臂抱抱我ok?

我明我衝出黎認啦
我驚我諗果樣又唔係你講果樣
之後我又畀你地笑了

你祝我可以專心啦

可能真係唔明呢

我一定要聖誕前溝到女

我唔係叔叔控

咁應該係你諗個樣了

G chi

點解你傻下傻下咁

no la
你唔可以

無問題！ 過黎！

係可愛！

你係？

唔緊要

咁細

（抱

估下

你唔係

呃我

唔要再lonely christman

還好

今年聖誕節都返工過算啦

你好呃

唔想

我都唔get你講咩喎

可愛象象

巴打唔好放棄

屌

好
哥哥我唔會放棄嫁

皮皮 早啲訓

咁係點解？？

唔舍得你

唔要再聽eason 過聖誕

我要去溫書了

加油加油
小朋友早啲訓覺啦

ON99

唔好成日叫我小朋友啦

10 分鐘前

叫我咩事

解釋埋畀我聽就去

解釋咩

cheapest果句點解？？

好奇心害死貓

聽日話你知
你而家溫書先

話我知啦 又唔係啲咩

唔得架 我會諗住架

Something badbad

我訓教lu~~~

扮瞓

Utoo

等你好消息

岩岩Google左啦 但都係唔明 算啦 唔緊要啦

唔好咁可愛得唔得

認真撚

應該唔得

Stay Hungry Stay Foolish

check埋老二就明多左少少 純粹唔明地方的媽媽即係點
其實唔使咁認真的

所以真係去溫書啦 8888888

.....

乖啦 溫書先啦

555加油

1001

Thanks

多謝支持

象姐純到

好好保護佢

保護象姐 人人有責

汪汪
各位有冇掛住我

唔話你知

靠你了

覆我

你想聽真話定假話

留名學嘢

佢真心純到一個會 既點

掛

電話有返電

恭喜你

得喇你唔洗答

真話

寶貝

不過寶寶快睡了

你想知我都唔會講

仲係街

食左野未啊？

驚你又同我表白心聲

食完

其實我由頭到尾淨係鐘意你一個

佢知？

返去未啊？

唔知佢知唔知

講佢知？

好想問清楚 未等到時機

依家搭

其實純同無知都係一線之差

咁夜？

快啲返

番到喇 因為食宵

Ok thanks

最記得你連起底睇到個user之前叫咩名都唔知

絕對有

多謝你 男朋友

溝我

唔識溝
比人溝開多
好似係

187你行出街有一半女濕哂啦

我愛你

悶到仆街

巴打做咩咁夜都未訓

up乜㞗

唔洗返工？

ok

開心咪得

叫咁多春不如實際行動改變好過啦

順其自然

試下一個人生活

太長

自己回自己

又唔瞓

我都想知

咁早起身牙

瞓唔撚著呀屌，你估我想嘅

過嚟陪我食早餐

我都唔係早你好多瞓

屌你

返工啊ching 又唔早講

又返工？

係窮啊

射波啦，工都好返嘅

食完返

養我？

會遲

調返轉就差唔多

驚閪！

又想呃毒撚錢

真，你想呃我錢

驚過閪

你rich過我

jaga 男人喎

收皮啦，窮到賣身

毒撚係咁

屌你呀

想買 how much

得一個lon

你又話窮

2個鼻歌lon

窮都要買 就知咩事

即係咩事

鼻歌lon都玩

咁都唔知 渣ga

5g

幾時玩埋耳仔lon

屌耳仔

咁唔好知了

解釋

幼到你呢

懶

我牙籤仔

似了

比錢

舒服？入左啦

臭雞

冇感覺喎清

再嘈格劍

頂到最入啦

渣ga

我期待左好耐

解釋牙屌你

Ok 一陣見

呀話說 又有新人cow我了

早餐

Ching都幾受歡迎

屌，絕交

歡迎提早預約

不嬲

冇下次了，梳

真心換絕情

哭了

你真心懶㞗

男人老狗

覆得好慢呀u

而家先知？

不

刷緊牙啊屌u

快少少

單手-.-

。。。刷住牙都要屌
btw牙你老母！！！

左手定右手

男人哭吧不是罪

左手

認真問

乜

流血不流淚聽過未！

真係未

個個都用左，冇啲新意

新人cow我

屌，jaga

左手冇嘢叻

今次

唱比我聽

打飛機一流

唱你個頭，金句嚟

而家訓練埋打字

金句就唔洗唱？

jaga，刷咁耐

咁舊個個呢

唱左

換緊衫

邊撚個

啊叔？

wow裸體ching

下？

Sexy

下，乜原來佢舊

又係你咁叫人

走啦，冇人想睇

屌，咁舊

所以咪裸

裸住返工？

Outdate開

咁又唔得

我係想講佢

點話點好啦

咁都叫新？

我主場

唔好意思囉屌，冇新呀，自摺左好耐

咁我走囉

同我講過咩都唔記得

挽留

真
今次呢個。。

接受挽你老母

今次呢個玩左幾個月

咩事牙

撚緊點接受佢

毅行者

佢係

比啲signal

唔撚識

又少個fd子

？。？

個f5就快爛

有拖拍就會唔見人

比啲耐性

有撚排

Del jor

你快少少，俾啲效率

why

tldr

毒撚tg冇人搵

收皮

不如試下你搵我

真毒

好彩我柒頭

搵撚左，早嘈wtsapp你添

買緊bell唔知

宣你老母咩

想食

自己買

屌，我懶㞗

你又打少個

關我撚事

我打撚死u，放心

最多比一半你

毒撚都恰

多謝

俾我食先oj？

好人開

嬲你唔同我食早餐

閱

咁咪有機會食你口水尾

遲到啦屌

痴漢牙？

唔想睇

驚閪咩

你唔記得評分

0分重作

我痴線的

我輸左啦

快啦

block柒u

快d快d

同情分？

Ok bye

已經係同情分

屌你個站遠撚到

8

感動了

下？。？行啦jaga

9

喊加500

就到

智障

信你

望下你樓下

唔見

喊咗

盲？

500卡路里

你有病

正喎

屌你好熱

如果痴情都係病 咁應該真係有了

屌你走咗架車

活該！！！

絕了

性暗示？

好彩我唔係

pmed

情聖

呢到啲紅字全部正妹

跟paopao學的

你照下鏡咪知

月入過百萬
想傾咩？

養我ok?

得我一個係柒頭

咩意思

Show patpat

有冇女朋友?

講經 食咗早餐沒

我show嘅係月餅

eat左m記早餐

Show月餅餡

熱香餅

你有冇男朋友?

我會4

通粉

Me淨係想要女朋友

點解會4

扭扭粉

你要男朋友我介紹比你

你想食咩月餅?

睇嚟你大把貨仔

不嬲唔食月餅

比我食曬啲奶黃同冰皮得唔得?

Ok come

係你樓下

出咗去返工喎
接我收工ok?

係邊番工?

元朗

返咁近
好提子

咁都近？

你唔係屯門去元朗咩？

我紅色線

勁遠

我已經覺得近
以前返工要去到綠色線尾尾

咁都仲返

一次係暑期工，有我表弟陪我番
一次係實習，為左個成績而番

辛苦了

騎牛牛出去
一直以黎辛苦佢就真

做得牛牛就預咗

唔好恰我牛牛

搵我?

撚多咗

Me愛護動物

飛機

搵埋我

Sor lor

大細超

吹牙

唔好記我啲無知野啦

睇黎你平時真係壓抑左好耐

唔敢吹你

貴圈真亂

連登有愛

我地係圈外

因為有你

佢去搵你都唔搵我

唔好flirt我啦

我搵埋你兩個
跟住我唔出現
咁就可以2人世界啦

講真話唔叫flirt喎皮皮

唔想見到佢wo

見我ok

咁我地2個出就夠

去拍拖拖

唔好再陷我於不義

好撚攰呀屌

又餓到肚痛

琴晚又3點幾先訓

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唔鍾意嗎？

同你玩完，
1點半訓

食野

去緊

之後有朋友唔開心 驚佢做傻事
佢打緊機一個鐘覆一次 等左好耐

屌返你

係咪好燥

少少 飲左杯水 叫左野食好左啲

屌你老毛

莫生氣

心情非常好

So hungry ahhhh

Come come eat tgt

唔貴

Having lesson

本身有 但教授大大休一堂

係呀

祝大家日日有西食

我都想可休一堂

5點幾先瞓到。。。

做咩咁興奮又狗衝又流曬口水咁

假膠台

叫我呢啲認真撚點算好

我肚餓又眼訓 應該食野定訓教好 時間允許淨係做到一樣

食快啲 要訓

再訓

好似又幾有智慧喎！！

食嘢啦

食咩好

好眼瞓牙

有咩揀

我之前日日都咁做

你要食快啲wo

No isea

附近有咩先得咖..

都係啲連鎖店

之後訓多啲

吉記！

有諗過

咁就食佢啦

食包包食飽

食完瞓個靚教休息下啦
都攰咖啦 chur咗咁多晚

食咗乜來

好少咁純既女生了

食左jimmy

Er......

琴晚有啲突發事情發生咗

做乜

做咩？
利申 關心緊你

冇啊 小事

係真係好攰啊 不過之後應該陸續有黎

Gogogo

9up

Please hug me

無事就好

笑左

同你平時相處會知道吧？

Come 姐姐攬攬

4mk

咁樣屈我好咩

姐姐 love uuu

無屈

Mud

笑咩

你又知badbad

可能係笑緊葉個留言

Easy la

我死毒撚

不深究了

你地沈晚自己講係bad bad野

Mk毒撚

係啊 badbad

Badbad人

不用深究喇

Bad bad guy

媽媽今天不必擔仔我

Yes me badbad

媽咩啊 叫老曬

Let it go
Let it go

成熟牙